有冇人細個玩捉有何有v有自解？

我發現次次都係我捉先

唔知啲玩法由邊到流傳出嚟呢

玩自解就咪撚玩啦

槍解 眼神解

上捉上下捉下冇穿牆冇穿針
好掛住細個個陣

碰解好玩

佢地好撚狗
就捉到就何（仲跑緊）
企最遠果個就自解
次次捉到想喊

自解根本無完結既一日

屌唔記得左v係咩

移動版嘅

咁有咩好玩

我細個玩v係休息，但有限次數

玩鳩捉果個

何媽術c

通常v要有理由既
例如綁鞋帶之類

我細個有次v住跑去做捉嗰個既隔離挑逗佢
點知俾人槍解 最後俾佢捉左

玩捉陣係會捉女仔, 等佢捉唔到人好好折磨佢

成日覺得玩有v有自解槍解個d係夾埋杯捉個個

V都算 自解真係onlun9

全香港公認嘅規則

其實穿針係乜9

槍解係咪得我嗰邊有
無限距離解人

全港都有架啦 你創架？

D公園有d滑梯平台有窿
D人會係d窿位穿隻手指解人/捉人

機關槍咁解人,都on99

即係如果我同你中間隔左個欄或牆等等 但你隻手申到過黎掂到我都唔計你捉到就叫冇穿針

上捉上下捉下，差1cm都計

失傳啦，依家仲有細路識玩咩
個個玩電話啦
落公園玩電話真係好on99

我樓下無公園咁濟

最正常都係上捉上下捉下有隔牆冇穿針 有何有v 冇自解

其他所有果d on9解都係d 狗西諗出黎

本身何仔公都算 唔知係咪玩到悶 一個星期後又搞個上捉上下捉下 之後一星期又悶搞個穿牆穿針 又過多個星期 又碰解 v 再過多一星期又自解 眼神解 真係on9 都唔知邊個諗出黎 越玩越屈機

我覺得有v都係痴線
最好玩就係兵捉賊咁
最多比你有得何

何仔公玩到悶又有新game 乜野出儲氣出波儲氣擋咁 細個落公園真係一日唔死都有新game 依家d公園都執得7788

我地玩開個v係真係用黎休息果d 濫用唔計數

捉人果個咪要出影分身先捉得晒

玩開無何無V有自解

槍解自解眼神解果d 根本屈機 唔會受佢玩

無何無v自解做咩

埋周好玩

幽默感呢家嘢

大白鯊最好玩

細個最初嗰時剩係得何
過咗一排開始有V呢樣嘢
之後全部人都用V冇人用何

其實有v呢個規則好無解

利申 用開v甩身

細細個有fd爬燈柱

我細個叫水鬼

何.........b仔

想當年係小學日日玩，個個都係就比人捉到就何或者V
最記得有條友好細膽，一比捉嗰個望到就何

叫開色戰

咩黎架?未玩過

同007入子彈一樣係公園必玩遊戲

早排先响公園教咗幾個小學雞玩，希望佢哋得到真傳啦
（有大啲嘅細路其實都識玩）

全部何哂咁揀邊個做捉人？搓包揼？

細細個短跑快個啲屈哂機 好快捉到人
上捉上下捉下先正
個捉個個要諗盡辦法捉啲屈左係上面台啲人

你啲frd都幾仆街
有何有v仲要有自解
唔怪得迫你捉先

以前既細路真係好簡單，大家完全唔識既走埋一齊，就可以一齊玩足一個下晝，所以同村會識落好多朋友

個陣叫人地會用衫既顏色黎叫
例如我個日落去玩,著左件黃色衫,人地就會叫你做「黃色衫」
記得有次第二日拖住老母落街個陣咁岩撞到琴日一齊玩條女
即使我已經著緊第二隻色既衫,依然會叫我做「黃色衫」

同男神碰解

屌我細個落公園玩又係咁
同班大我幾年嘅人玩，次次都我捉，我捉到佢地又何又槍解乜乜總之就當我捉唔到
當我幾經辛苦終於捉到個人 條友又會追住我嚟捉唔捉佢啲fd

上捉上下捉下有何有V有碰解 冇自解冇槍解冇穿牆冇穿針
好 你做 合埋眼數20秒
開始

我玩親次次都企係到
人地以為我何唔捉我
等到佢地行遠d即刻跑走

細個晌公園真係咁玩
做捉嗰個跑到腳軟都未捉到人

不過最有印象係小學畢業營同班同學係房玩枕頭大戰mix大白鯊
一邊拎枕頭互毆一邊係坐同坐咁走嚟走去
好刺激

sir滑梯當平面

好懷念

我懷疑自己啲節奏感係玩007練返嚟

個陣永遠企係sir滑梯，永遠都話差1 2cm先同我一樣高，撚9捉人個個

原本咩都唔記得哂咁濟睇完個post咩童年回憶同感覺翻哂黎好感觸，有D想喊

次次都玩到成身泥味，好懷念

有得呢啲咁戇鳩既野，多數到最後都係打返場先散水

識玩一定係玩幫捉
玩到最後俾十幾人追住跑真係

殭屍mode

搭單問 埋周唔記得點玩 有無人講返？

何同v係咩
淨係記得自解係無敵

埋洲打沉

細個玩係十個以上玩成個屋苑 清幫

咁少正評 連登無人識玩
埋周真係世界級

呢個到中學先聽過
不過仲未知咩黎

屌，我細個果時都有，但有無人知呢句點解？
好似之後仲有一句Outt get out you

五何三V一自解呀

屌 啲回憶出晒黎
次次我捉班仆街都自解 跑撚到我升仙

大白鯊版本

痴牆同捉雞腳

有冇靈草專家？

細個出街玩完會去啱啱識既朋友仔屋企食飯，而家諗起真係匪夷所思

何v自爆

槍解先on9

咁經典既遊戲都咁少人討論，證明連登大部份人都係

呢到！好多人都唔知咩嚟，但我間小學啲人就日日玩。
好好玩！

我間小學都成日玩 d人成日自創招式

埋舟係指定一條柱/樹做舟
一個捉無限範圍跑，捉到人就企埋一邊比未捉到既人碰解，埋到舟既人可以手拖手拉線比人埋不過捉個個可以斬線
斬完斷線可以即捉
埋晒所有人就捉個個輸，如果埋完有人未解就未解既猜輸做捉

何仔大白清捉埋舟四大公園game
依家啲小朋友識猜皇帝已經好叻

聽反何同v覺得好陌生

我記得"何"好似係要雙手交差放係心口

聽返覺得好似上個世紀咁遙遠, 明明到中學仲有玩緊

埋周中學有排喪玩
捉個個set一個位，掂到個個位就安全既
d人就要盡快去掂個位，捉人既就要係所有人掂到個位前捉人
覺得埋周好玩d 因為無何個d，可以玩得超激烈

細個成日成廿人係個順利村公園到玩幫捉2人做捉，好撚爽

好懷念 果陣日日10幾人玩

自解 on9

有冇巴打試過玩捉玩到上埋樓捉？

以前細個玩捉玩到夠薑喺成層樓高既滑梯頂跳落地，屈鳩做捉嗰個唔夠薑跟住跳
家下叫我咁高跳落地實唔得

上捉上 下捉下

大白鯊好玩好多

通常你地會搵最難捉果個定最易捉果個落手

最好玩兵捉賊 成個屋苑咁捉 做最尾一個比成村人圍捕好撚三
正

試過捉捉下有條友唔見咗原來一早返撚咗上屋企，果陣又冇手機，唔係上樓搵真係唔知，出竹真係屌出聲

有啲仆街仔會匿埋自己屋企

笑出聲

屌 好記得個仆街做捉果陣扮哂嘢行過嚟問我個位安唔安全
跟住行到過嚟果陣捉我
之後我就明白社會有幾殘酷

到底啲名點黎

仲有凌空當地下 她懷念

自解係夾埋黎恰人先玩喎
仲要屈條茂理做捉

成日覺得呢個遊戲係撚狗

成日有人係轉角位比人捉左扮無事捉人
然後我學到野追人去轉角位追唔到 會跑返轉頭同其他人講我捉左人

之後扮同伴叫佢地避另一個外再乘機捉人

繼續努力

我個邊用何有次數
所以好多人講而句扮何
原來得我個邊會咁

有自解真係on9
捉個個比人撚狗咁撚

試過為左唔比人捉就企左係啲花圃石壆上面
點知驚得濟落黎嗰陣跌斷左隻手

屌 好懷念
細細個同啲街坊友玩到熟左
一朝早就落樓公園搵返佢地
如果無人係就去樓下啲對講機叫佢地落黎

仲好記得玩幫捉 乒捉賊 成個屋苑咁玩
熱既就去埋商場玩 玩到比啲保安屌 最後當埋佢地做捉周圍捉我地屌
依家無呢回事了

我果邊有人用
但係唔係限次數
只係唔想等人解

轉刷膠

以為為左可以完到隻game

比人捉到果d要幫手做埋捉

最後10幾個捉4-5個果最刻最刺激

點解可以係冇網絡之下
流傳到全香港都係同一個玩法

係咪何媽食屎個隻戇鳩遊戲

有v有自解嘅話
通常會有幫捉對沖返
最後冇俾人捉嗰個贏 超好玩

自解真係你玩埋我嗰份

幫捉好玩

鯊魚島

仲有細個玩遊戲王係用嚟拍架

我記得到最後期已經成班覺得有何屈機
所以玩無何無v幫捉

赤腳玩 捉嗰個可以扔拖鞋 扔中咗當捉到 所以得兩次機會

最鍾意玩兵捉賊同幫捉

幫捉好正 好鍾意俾一班人捉又捉唔到我

果陣有條友小學已經田徑校隊
我地玩咩 只要佢做捉果個 你一見到佢無可能走得甩

有冇玩過水鬼？

上捉上 下捉下
有啲仆街爬上公園啲欄到
你跟佢爬捉左佢 佢話你有一隻腳唔係跟佢踩個個位

細個邊識諗呢d野

有隻game叫守城.......

仲有以前果d公園d設施難度高好多 有隻高架可以琴既依家冇左 依前係果度玩捉好撚正

其實家陣d細路都好慘 放學又要補習 放假淨係玩手機 加上香港依家好多人56點放工 跑黎跑去好易比人屌 落到公園成街都係蝗同蝻d卵黎 都唔係講廣東話既 我係老豆都唔敢放佢落街玩

米半都無 玩唔到

痴牆有人玩過？

e個好玩
日日返學等校車就會玩
附近又多柱，岩哂

越後雙方就越要teamwork

細個可以玩成年都唔知人地叫咩名
好似肥乜 球星名咁
不過諗返都開心既